# Korean translation for playonlinux
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the playonlinux package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: playonlinux\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-02 09:08+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-09-02 00:22+0000\n"
"Last-Translator: minchul lee <Unknown>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2010-09-02 18:52+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: LNG_WINE_REBOOT
msgid "Simulating Windows reboot"
msgstr "윈도우 재부팅중 입니다."

#: LNG_WINE_PREFIXCREATE
msgid "Creating Wine prefix"
msgstr "Wine prefix를 생성중 입니다."

#: LNG_WINE_ASKFORCDROM
msgid "Where is your CD-ROM mounted?"
msgstr "CD-ROM은 어디에 있습니까?"

#: LNG_WINE_ERRORCDROM
msgid "Error : Unable to find the CD-ROM !"
msgstr "오류: CD-ROM을 찾을 수 없습니다."

#: LNG_MOUNT_CDROM
msgid "Please mount the CD-ROM"
msgstr "CD-ROM을 설치해주세요."

#: LNG_MISSING
msgid "Missing program :"
msgstr "설치되지 않은 프로그램 :"

#: LNG_MISSING_ERROR
msgid ""
"One or more program(s) are missing. Please install them and run the script "
"again."
msgstr ""
"하나 혹은 그 이상의 프로그램이 설치되지 않았습니다.\r\n"
"프로그램들을 설치해주시거나 스크립트를 다시 실행해 주시기 바랍니다."

#: LNG_3D_MISSING
msgid ""
"You don't seem to have 3D acceleration !\n"
"We advise you install and enable it."
msgstr ""
"3D환경을 사용할 수 없습니다.\n"
"설치 혹은 활성화 해주시기 바랍니다."

#: LNG_GAME_NOT_INSTALLED
msgid "The game you want to run isn't installed."
msgstr "선택하신 게임이 설치되지 않았습니다."

#: LNG_GAME_GAMES_MISSING
msgid ""
"No game.\n"
"Try updating PlayOnLinux."
msgstr ""
"게임이 없습니다.\n"
"PlayOnLinux를 업데이트 해주시기 바랍니다."

#: LNG_GAME_PATCHS_MISSING
msgid ""
"No patch\n"
"Try updating PlayOnLinux."
msgstr ""
"패치가 없습니다.\n"
"PlayOnLinux를 업데이트 해주시기 바랍니다."

#: LNG_GAME_ADDON_MISSING
msgid ""
"No expansions.\n"
"Try to update PlayOnLinux."
msgstr ""
"확장팩이 없습니다.\n"
"PlayOnLinux를 업데이트 해주시기 바랍니다."

#: LNG_GAME_TEST_GAME
msgid "You haven't installed any games."
msgstr "아무 게임도 설치하지 않았습니다."

#: LNG_GAME_ALREADY_INSTALLED
msgid ""
"Installation failed\n"
"The game might already be installed."
msgstr ""
"설치가 실패하였습니다.\n"
"게임이 이미 설치 되어 있을 수 있습니다."

#: LNG_GAME_NO_SCRIPT
msgid ""
"Installation faild\n"
"Unable to find the game's script.\n"
"Try to update $TITRE"
msgstr ""
"설치가 실패하였습니다.\n"
"게임의 스크립트를 찾을 수 없습니다.\n"
"$TITRE를 업데이트 해주시기 바랍니다."

#: LNG_GAME_DOWNLOAD_ICONE
msgid "Please wait while the icon is downloaded."
msgstr "아이콘을 다운로드하는 동안 기다려주십시요."

#: LNG_GAME_DESKTOP_ICONE
msgid "Do you want a shortcut on your desktop ?"
msgstr "바탕화면에 바로가기를 생성하시겠습니까?"

#: LNG_GAME_MENU_ICONE
msgid "Do you want a shortcut in your menu ?"
msgstr "메뉴에 바로가기를 생성하시겠습니까?"

#: LNG_NET_POL_ERR
msgid "The website of PlayOnLinux is unavailable."
msgstr "PlayOnLinux 사이트에 접속할 수 없습니다."

msgid "Please assure you are connected to internet."
msgstr "인터넷 연결을 확인해주시기 바랍니다."

#: LNG_NET_CHECK
msgid "Checking network.."
msgstr "네트워크를 체크하고 있습니다."

#: LNG_NET_CHECK_FAILED
msgid "You are not connected on the internet."
msgstr "인터넷에 연결되지 않았습니다."

#: LNG_NET_CHECK_SUCCESS
msgid "Network is available."
msgstr "네트워크가 활성화 되었습니다."

#: LNG_NET_CHECK_LOST
msgid "Network is available, but some packets have failed"
msgstr "네트워크가 활성화 되었지만 오류가 있습니다."

#: LNG_MAIN_UPDATE
msgid "Please wait while the updates are downloaded..."
msgstr "다운로드중입니다."

#: LNG_MAIN_POL_UPDATE
msgid "An updated version of PlayOnLinux is available."
msgstr "최신버전의 PlayOnLinux를 사용가능합니다."

#: LNG_MAIN_UPDATE_SUCCES
msgid "The updates have been successfully installed."
msgstr "업데이트의 설치가 완료되었습니다."

#: LNG_MAIN_MENU
msgid "File"
msgstr "파일"

#: LNG_MAIN_MENU_ITEM_PLAY
msgid "Run"
msgstr "실행"

#: LNG_MAIN_MENU_ITEM_INSTALL
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: LNG_MAIN_MENU_ITEM_EXPERT
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: LNG_MAIN_MENU_ITEM_REMOVE
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: LNG_MAIN_MENU_ITEM_UPDATE
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: LNG_CHOOSE_GAME
msgid "You must choose a program"
msgstr "프로그램을 선택해주세요."

#: LNG_MAIN_INSTALL_MENU
msgid "What do you want to install ?"
msgstr "무엇을 설치하길 원하십니까?"

#: LNG_MAIN_UNINSTALL_MENU
msgid "What do you want to uninstall ?"
msgstr "무엇을 제거하길 원하십니까?"

#: LNG_MAIN_RUN_MENU
msgid "Which game do you want to play? ?"
msgstr "어떤 게임을 실행하시겠습니까?"

#: LNG_MAIN_INSTALL_UNINSTALL
msgid "Uninstall"
msgstr "제거"

#: LNG_MAIN_CHECKUPGRADE
msgid "Do you want to check for updates on the PlayOnLinux website ?"
msgstr "PlayOnLinux 사이트에서 업데이트를 확인하시겠습니까?"

#: LNG_MAIN_FIRSTUSE
msgid ""
"Welcome to PlayOnLinux.\n"
"You need to set some options\n"
"Make sure you are connected to the internet."
msgstr ""
"PlayOnLinux에 오신것을 환영합니다.\n"
"몇 가지 옵션을 설정하셔야 합니다.\n"
"인터넷연결을 확인해주시기 바랍니다."

#: LNG_MAIN_INSTALLFONTS
msgid ""
"Microsoft fonts aren't installed; I'll install them for you. Please assure "
"you are connected to the internet."
msgstr ""
"Microsoft fonts가 설치되지 않았습니다.\r\n"
"필요를 위해 설치합니다. 인터넷연결을 확인해주세요."

#: LNG_MAIN_DOWNLOADFONTS
msgid "Please wait while the fonts are downloaded..."
msgstr "폰트를 설치하는 중입니다."

#: LNG_MAIN_CREATEDIRECTORY
msgid "Please wait: creating PlayOnLinux's directions"
msgstr "기다려주세요. PlayOnLinux의 direction들을 생성중입니다."

#: LNG_MAIN_LANGUAGE_DETECTED
msgid ""
"The current language is : $LANG. This language exists in PlayOnLinux. Would "
"you like to use it? ?"
msgstr "현재 사용중인 언어 : $LANG. 이 언어는 PlayOnLinux에서 사용 가능합니다. 사용 하시겠습니까?"

#: LNG_MAIN_CHOOSELANGUAGE
msgid "Choose your preferred language."
msgstr "언어를 선택해 주십시요."

#: LNG_MAIN_LANGUAGE_NOT_DETECTED
msgid ""
"Your system's language does not exist in PlayOnLinux.\n"
"Please choose another one"
msgstr ""
"현재 시스템언어가 PlayOnLinux에 등록 되어있지 않습니다.\n"
"다른 언어를 선택해 주시기 바랍니다."

#: LNG_MAIN_CHOOSELANGUAGE
msgid "Choose the language you want"
msgstr "언어를 선택해주세요."

#: LNG_MAIN_CHOOSETHEME
msgid "Choose the theme you want"
msgstr "테마를 선택해주세요."

#: LNG_THEMES
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: LNG_EXPERT_DIDNOTSELECT
msgid "You did not select any games!"
msgstr "어떤 게임도 선택하지 않으셨습니다."

#: LNG_EXPERT_REGISTRY
msgid "Registry Editor"
msgstr "레지스트리 편집기"

#: LNG_EXPERT_WINEPREFIX
msgid "Update the wineprefix"
msgstr "wine prefix를 업데이트합니다."

#: LNG_EXPERT_WAITUPGRADE
msgid "Please wait while the wine prefix is updated"
msgstr "wine prefix를 업데이트 하는동안 기다려주세요."

#: LNG_EXPERT_WINECONFIG
msgid "Configure wine"
msgstr "wine을 설정해주세요."

#: LNG_EXPERT_RUN
msgid "Run a non-official script"
msgstr "비정상적인 스크립트가 실행중입니다."

#: LNG_EXPERT_UNFOUND
msgid "File not found!"
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다."

#: LNG_EXPERT_NOTPOL
msgid "This file is not a valid PlayOnLinux script"
msgstr "이 파일은 사용할 수 없습니다."

#: LNG_EXPERT_DIRECTX
msgid "Install DirectX"
msgstr "DirextX 설치"

#: LNG_EXPERT_WVER
msgid "Manage wine versions"
msgstr "wine version 관리"

#: LNG_EXPERT_WKILL
msgid "Kill wineserver process"
msgstr "wine서버의 작동을 멈추세요."

#: LNG_WINEVERSIONS_INTRO
msgid ""
"This add-on allows you to have more than one wine version simultaneously."
msgstr "하나 이상의 wine version을 동시에 실행합니다."

#: LNG_WINEVERSIONS_DOWNLOADING
msgid "Downloading wine"
msgstr "wine을 다운로드중입니다."

#: LNG_WINEVERSIONS_DOWNLOADFAILED
msgid "The download seems to have failed."
msgstr "다운로드가 실패하였습니다."

#: LNG_WINEVERSIONS_INSTALL
msgid ""
"The version of wine has been successfully downloaded.\n"
"I'm' now going to install it."
msgstr ""
"Wine version이 다운되었습니다.\n"
"설치하겠습니다."

#: LNG_WINEVERSIONS_INSTALLATION
msgid "Please wait : installing wine version ..."
msgstr "기다려주세요. wine version을 설치중입니다."

#: LNG_WINEVERSIONS_INSTALLATION_FINISHED
msgid "Installation succeeded."
msgstr "설치가 완료되었습니다."

#: LNG_WINEVERSIONS_GAMETOEDIT
msgid "To which game do you want to apply this modification?"
msgstr "어떤 게임에 적용하시겠습니까?"

#: LNG_WINEVERSIONS_VERSIONTOUSE
msgid "Which wine version do you want to use ?"
msgstr "어떤 wine version을 사용 하시겠습니까?"

#: LNG_WINEVERSIONS_MUSTSPECIFY
msgid "You must choose which version you want to download."
msgstr "다운로드를 원하는 버전을 선택해야 합니다."

#: LNG_WINEVERSIONS_ALREADYINSTALLED
msgid "This version has already been installed"
msgstr "이 버전은 이미 설치되어 있습니다."

#: LNG_WINEVERSIONS_RESETSESSION
msgid "The session has been reset."
msgstr "세션이 재설정 되었습니다."

#: LNG_WINEVERSIONS_GAME
msgid "To which game do you want to apply the modification ?"
msgstr "어떤 게임에 적용하길 원하십니까?"

#: LNG_WINEVERSIONS_NOWINE
msgid "No wine version installed"
msgstr "wine version이 설치되지 않았습니다."

#: LNG_WINEVERSIONS_CHOOSEUNINSTALL
msgid "Choose which version you want to uninstall."
msgstr "제거할 버전을 선택해주세요."

#: LNG_WINEVERSIONS_CHOOSEDOWNLOAD
msgid "Which wine version should I download?"
msgstr "어떤 wine version을 다운로드합니까?"

#: LNG_WINEVERSIONS_MENU_ASSIGN
msgid "Assign a wineversion for a program"
msgstr "wine version을 지정해주세요."

#: LNG_WINEVERSIONS_MENU_INSTALL
msgid "Install a wineversion"
msgstr "wine version 설치"

#: LNG_WINEVERSIONS_MENU_UNASSIGN
msgid "Unassign a wineversion"
msgstr "wine version 해제"

#: LNG_WINEVERSIONS_MENU_UNINSTALL
msgid "Uninstall a wineversion"
msgstr "wine version 제거"

#: LNG_OTHER
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: LNG_EXEMPLE
msgid "Exemple "
msgstr "예 "

#: LNG_RESET
msgid "Reset"
msgstr "리셋"

#: LNG_OPTIONS_MENU
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: LNG_OPTIONS_RESULT
msgid "Test results"
msgstr "테스트 결과"

#: LNG_OPTIONS_NORESULT
msgid "Glxgears did not produce any results."
msgstr "Glxgears가 어떤 결과도 제공하지 않았습니다."

#: LNG_OPTIONS_INFOS_SYS
msgid "System information:"
msgstr "시스템 정보:"

#: LNG_OPTIONS_INFOS_YSYS
msgid "Your system :"
msgstr "현재 시스템:"

#: LNG_OPTIONS_INFOS_KERNEL
msgid "Your kernel :"
msgstr "커널:"

#: LNG_OPTIONS_INFOS_LANG
msgid "System language :"
msgstr "시스템 언어:"

#: LNG_OPTIONS_INFOS_USER
msgid "Your user login :"
msgstr "사용자 로그인:"

#: LNG_OPTIONS_INFOS_NAMEMACHINE
msgid "Your computer's name :"
msgstr "사용자 컴퓨터 이름:"

#: LNG_OPTIONS_INFOS_VIDEOCARD
msgid "Your video card :"
msgstr "비디오카드:"

#: LNG_OPTIONS_INFOS_DISTRIB_ID
msgid "Your distribution :"
msgstr "유통:"

#: LNG_OPTIONS_INFOS_RELEASE
msgid "Your distribution version :"
msgstr "유통 버전:"

#: LNG_OPTIONS_INFOS_DDINFOS
msgid "Space remaining on your hard disks :"
msgstr "디스크 남은공간:"

#: LNG_OPTIONS_INFOS_WINEINSTALLED
msgid "Wine version installed :"
msgstr "설치된 wine version:"

#: LNG_OPTIONS_INFOS_WINECURRENT
msgid "Wine version used by PlayOnLinux :"
msgstr "PlayOnLinux에 의해 사용된 wine version"

#: LNG_OPTIONS_MENU_INFORMATIONS
msgid "Informations"
msgstr "정보"

#: LNG_INFORMATION
msgid "Information about a game"
msgstr "게임 정보"

#: LNG_OPTIONS_LANGUAGE
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: LNG_OPTIONS_REPOSITORY
msgid "Repository"
msgstr "저장소"

#: LNG_OPTIONS_PANELS
msgid "Panels"
msgstr "패널"

#: LNG_NEXT_RUN
msgid "You must restart PlayOnLinux for the changes to take effect"
msgstr "변경된 사항을 적용하기 위해 PlayOnLinux를 재시작해야 합니다."

#: LNG_HAVE
msgid "You have"
msgstr "가지고 있습니다."

#: LNG_HELP
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: LNG_ABOUT
msgid "About"
msgstr "정보"

#: LNG_ERROR
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: LNG_EXIT
msgid "Exit"
msgstr "종료"

#: LNG_REFRESH
msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

#: LNG_WINEBOOSTER_WELCOME1
msgid "Welcome on WineBooster, an optimization's script for Wine"
msgstr "Wine을 위한 안정화 스크립트 Wine Booster에 오신 것을 환영합니다."

#: LNG_WINEBOOSTER_WELCOME2
msgid "Created by GNU_Raziel"
msgstr "GNU_Raziel에 의해 제작되었습니다."

#: LNG_WINEBOOSTER_WELCOME3
msgid "If you does not know what to choose, LEAVE DEFAULTS !!!"
msgstr "만약 무엇을 고를지 모른다면 default상태로 남겨주세요."

#: LNG_WINEBOOSTER_GAME_CHOOSE
msgid "Choose a game"
msgstr "게임을 선택해 주세요."

#: LNG_WINEBOOSTER_GAME_ERROR
msgid "You did not select a game"
msgstr "게임을 선택하지 않았습니다."

#: LNG_WINEBOOSTER_WVERSION
msgid ""
"Which version of Windows would you like to use? (Values : vista, win2003, "
"winxp, win2k, winnt, winme, win98, win95, win31 - Default : winxp )"
msgstr "어떤 버전의 윈도우를 사용하시길 원하십니까?(기본값 winxp)"

#: LNG_WINEBOOSTER_DDR
msgid ""
"Choose DirectDraw Renderer Mode? (Values : opengl, gdi - Default : gdi)"
msgstr "DirectDraw 랜더링모드를 사용하시겠습니까??(기본값 gdi)"

#: LNG_WINEBOOSTER_VERTEXSHADER
msgid "Activate VertexShader Mode? (Default : N)"
msgstr "Vertexshader모드를 활성화 하시겠습니까?(기본값 N)"

#: LNG_WINEBOOSTER_PIXELSHADER
msgid "Activate PixelShader Mode? (Default : N)"
msgstr "PixelShader모드를 활성화하시겠습니까?(기본값 N)"

#: LNG_WINEBOOSTER_UGLSL
msgid "Activate GLSL Support? (Default : N)"
msgstr "GLSL지원을 활성화 하시겠습니까?(기본값 N)"

#: LNG_WINEBOOSTER_VMS
msgid "How much memory does your graphics board have? (Default : 64)"
msgstr "그래픽카드의 메모리 용량은 얼마입니까?(기본값 64)"

#: LNG_WINEBOOSTER_ORM
msgid ""
"Choose Offscreen Rendering Mode? (Values : backbuffer, pbuffer, fbo - "
"Default : backbuffer)"
msgstr "Offscreen 랜더링모드를 선택하시겠습니까?(기본값 backbuffer)"

#: LNG_WINEBOOSTER_RTLM
msgid ""
"Choose Render Target Lock Mode? (Values : auto, readdraw, readtex, texdraw, "
"textex, disabled - Default : auto)"
msgstr "랜더링타겟 잠금모드를 선택하시겠습니까?(기본값 auto)"

#: LNG_WINEBOOSTER_WDESKTOP
msgid ""
"Select resolution for Wine's Windows (DOES NOT CHANGE IN-GAME RESOLUTION "
"!!)? (Example : 1024x768 - Default : 0 = FullScreen)"
msgstr "Wine의 윈도우를 위해 해상도를 선택해주세요.(기본값 전체화면 0)"

#: LNG_WINEBOOSTER_WMANAGED
msgid "Authorize your WM to manage Windows? ( Default : Y )"
msgstr "WM에게 윈도우를 사용할 권한을 부여하시겠습니까?(기본값 Y)"

#: LNG_WINEBOOSTER_WDXGRAB
msgid ""
"Authorize DirectX to prevent the Wine mouse from going offscreen? ( Default "
": N )"
msgstr "DirextX가 Wine mouse를 스크린에서 나가지 않도록 하겠습니까?(기본값 N)"

#: LNG_WINEBOOSTER_WAUDIO
msgid "Choose a Sound Driver? (Values : oss, alsa - Default : alsa)"
msgstr "사운드 드라이버를 선택해주세요.(기본값 alsa)"

#: LNG_WINEBOOSTER_AEMUL
msgid "Emulate DirectSound Driver? (Default : N)"
msgstr "DirectSound Driver를 실행하시겠습니까?(기본값 N)"

#: LNG_LI_PRESENTATION
msgid ""
"This script will allow you to install any game on PlayOnLinux and use it "
"with all the tools (WineBooster, WineMaster, WineConfig, etc) as if it had "
"been installed with an official script. Warning: We are unable to guarantee "
"that your game will work perfectly."
msgstr ""
"만약 이 스크립트가 정상적으로 설치되었다면, 이 스크립트는 어떤 게임과 툴도 PlayOnLinux상에 설치할 수 "
"있도록합니다.(WineBooster, WineMaster, WineConfig, 등) 주의: 모든 게임이 완벽히 작동한다고 보장할 수는 "
"없습니다."

#: LNG_ACTION
msgid "Action"
msgstr "활동"

#: LNG_LI_NEW
msgid "New"
msgstr "새로 만들기"

#: LNG_LI_PATCH
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: LNG_CHOICE
msgid "Please make a choice"
msgstr "선택해주세요."

#: LNG_LI_CODENAME
msgid ""
"Please type a code name for the wine prefix of your game. This name "
"shouldn't contain spaces."
msgstr "게임의 wine prefix를 위해 공백 없이 코드네임을 입력해주시기 바랍니다."

#: LNG_LI_EXIST
msgid "This codename already exists in PlayOnLinux."
msgstr "입력하신 코드네임은 이미 PlayOnLinux에 등록되어 있습니다."

#: LNG_LI_INSTALLFILE
msgid "Please choose the file to execute"
msgstr "실행할 파일을 선택해주시기 바랍니다."

#: LNG_LI_CHOOSEFILE
msgid "You have to choose a file !"
msgstr "파일을 선택해주세요!"

#: LNG_LI_SHORTCUT
msgid "Do you want to create a shortcut to the application in PlayOnLinux ?"
msgstr "PlayOnLinux상의 어플리케이션에 바로가기를 만들기를 원하십니까?"

msgid "If you patched a game, you should probably select no."
msgstr "만약 패치를 하셨다면, no를 선택했을 가능성이 있습니다."

#: LNG_LI_EXEC
msgid "Choose the file to exec the game."
msgstr "게임을 실행하기 위해 파일을 선택해주세요."

#: LNG_LI_GIVENAME
msgid "Please type a name for your shortcut."
msgstr "바로가기의 이름을 지정해주세요."

#: LNG_SCRIPT_WAIT
msgid "Please wait while the installation of the game is prepared"
msgstr "게임 설치를 위해 준비중입니다."

#: LNG_DOWNLOAD
msgid "Please wait while the game is downloaded..."
msgstr "게임을 다운로드중입니다."

#: LNG_DOWNLOAD_LIB
msgid "Please wait while the library are downloaded..."
msgstr "라이브러리를 다운로드중입니다."

#: LNG_DOWNLOAD_FINISHED
msgid "Download finished"
msgstr "다운로드가 완료되었습니다."

#: LNG_WAIT
msgid "Please wait..."
msgstr "잠시만 기다려주세요..."

#: LNG_POLSC
msgid ""
"Welcome to PolScriptCreator.\n"
"This tools may help you to build basic scripts. The scripts will be saved on "
"your Desktop. Thanks to Christhaal."
msgstr ""
"PolScriptCreator에 오신것을 환영합니다.\n"
"이 툴은 기본적인 스크립트를 만드는것을 도와줍니다. (스크립트는 바탕화면에 저장될 것입니다.)"

#: LNG_GIT_WELCOME1
msgid ""
"Welcome on WineGIT, a GIT compilation and installation script for WineVersion"
msgstr "WineVersion의 설치스크립트와 GIT를 편집할수 있는 WineGIT에 오신것을 환영합니다."

#: LNG_GIT_KEEP
msgid "Keep the actual git ? (Values : Y ou N - Default : N)"
msgstr "사용중인 git을 유지할까요?(기본값 N)"

#: LNG_GIT_KEEP2
msgid "Please use ANOTHER name for the last git"
msgstr "최근의 git을 위해 다른 이름을 사용해주세요."

#: LNG_GIT_RENAME
msgid "Please give a new name for installed git (example : git-06242007)"
msgstr "이미 설치된 got을 위해 새로운 이름을 입력해주세요.(예: git-06242007)"

#: LNG_GIT_NAME_ERROR
msgid "You did not specify a name !!"
msgstr "이름을 구분할 수 없습니다."

#: LNG_GIT_NAME_DUPLICATE_ERROR
msgid "This name already exist !!"
msgstr "이미 존재하는 이름입니다."

#: LNG_GIT_DOWNLOAD
msgid "git download, please wait..."
msgstr "git을 다운로드하는 중입니다."

#: LNG_GIT_COMPILATION
msgid "git's compilation and installation, please wait..."
msgstr "git을 편집, 설치중입니다."

#: LNG_GIT_FINISHED
msgid "Installation successfull"
msgstr "성공적으로 설치 되었습니다."

#: LNG_DOWNLOADING_INSTALLER
msgid "Please wait while the installer is downloaded..."
msgstr "설치파일을 다운로드 중입니다."

#: LNG_MENU_POL_1
msgid ""
"Do you want to add a \"PlayOnLinux\" menu item to your GNOME or KDE menu ? "
"?\n"
"It will contain all the application shorcuts you create."
msgstr ""
"PlayOnLinux 메뉴를 GNOME 혹은 KDE에 추가하기를 원하십니까?\n"
"만들었던 모든 바로가기를 포함합니다."

#: LNG_MENU_POL_2
msgid "Do you want to disable the \"PlayOnLinux\" menu ?"
msgstr "PlayOnLinux메뉴를 사용할수 없도록 하겠습니까?"

#: LNG_FILE_CHOOSE
msgid "Please choose a valid PlayOnLinux file to run"
msgstr "유효한 PlayOnLinux파일을 선택해주세요."

#: LNG_APP_CHOOSE
msgid "Please choose an application to install"
msgstr "설치를 위해 어플리케이션을 선택해주세요."

#: LNG_APP_CHOOSE2
msgid "Please choose a type of application to install"
msgstr "설치를 위해 어플리케이션의 타입을 선택해 주세요."

#: LNG_APP_CHOOSE3
msgid "Installation wizard"
msgstr "설치 마법사"

#: LNG_LAUNCHER
msgid "Please choose a name for the shortcut"
msgstr "바로가기를 위해 이름을 선택해주세요."

#: LNG_UPDATING_FINISHED
msgid "The list of programs has been successfully updated"
msgstr "이 목록의 프로그램들은 성공적으로 업데이트 되었습니다."

#: LNG_UPDATEW_FINISHED
msgid "The prefix has been successfully updated"
msgstr "Prefix는 성공적으로 업데이트 되었습니다."

#: LNG_UPDATING
msgid "Updating"
msgstr "업데이트 중"

#: LNG_DOWNLOADING
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중"

#: LNG_WARNING
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: LNG_NEXT
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: LNG_CANCEL
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: LNG_FINISHED
msgid "Finished"
msgstr "완료되었습니다"

#: LNG_FINISHED_
msgid "Finish"
msgstr "마침"

#: LNG_STEP
msgid "Step"
msgstr "단계"

#: LNG_SUR
msgid "of"
msgstr "의"

#: LNG_DOWNLOAD_CLICK
msgid "Click on download to start."
msgstr "실행을 위해 download를 클릭해주세요."

#: LNG_DOWNLOAD
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: LNG_DOWNLOADED
msgid "downloaded"
msgstr "다운로드 되었습니다."

#: LNG_YES
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: LNG_NO
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: LNG_BROWSE
msgid "Browse"
msgstr "탐색"

#: LNG_KILL_WINSERVER
msgid ""
"Warning ! Before killing the wineserver, please assure that there are no "
"wine applications running.\n"
"\n"
"Are you sure you want to kill the wineserver ?"
msgstr ""
"경고 ! Wineserver를 종료하기전에 Wine어플리케이션이 실행중인지 확인해주시기 바랍니다.\n"
"\n"
"WineServer를 종료하길 원하십니까?"

#: LNG_WINELOOK1
msgid "Please choose a theme"
msgstr "테마를 선택해주세요."

#: LNG_WINELOOK2
msgid "Your theme have been successfully applied"
msgstr "테마가 적용되었습니다."

#: LNG_EXPERT_PKG
msgid "Install a package"
msgstr "패키지 설치"

#: LNG_EXPERT_BOOSTERM
msgid "Advanced wine configuration"
msgstr "고급 wine 설정"

#: LNG_WINEGIT
msgid "Wine GIT"
msgstr "Wine GIT"

#: LNG_POLSHELL
msgid "PlayOnLinux debugger"
msgstr "PlayOnLinux 디버거"

#: LNG_WINELOOK
msgid "Wine theme"
msgstr "Wine 테마"

#: LNG_SLOGAN
msgid "Run your Windows programs on Linux !"
msgstr "Linux에서 윈도우프로그램을 실행하세요!"

#: LNG_LOGO
msgid "The logo are made by Crystal Project"
msgstr "로고는 Crystal Project에 의해 만들어졌습니다."

#: LNG_WINDOWS_DESIGN
msgid "Windows designed by asimov"
msgstr "윈도우는 asimov에 의해 디자인되었습니다."

#: LNG_COPYRIGHT
msgid ""
"(C) PlayOnLinux team 2007-2010\n"
"Under GPL licence version 3"
msgstr ""

#: LNG_MAIN_INSTALL_WORKONLINUX
msgid "Application"
msgstr "응용프로그램"

#: LNG_MAIN_INSTALL_LIVE
msgid "Manual installation"
msgstr "수동 설치"

#: LNG_MAIN_INSTALL_DOSBOX
msgid "Dosbox application"
msgstr "Dosbox 프로그램"

#: LNG_MAIN_INSTALL_PKG
msgid "Install a .pol package"
msgstr ".pol 패키지 설치"

#: LNG_LI_CHOOS_ACTION
msgid "What do you want to do ?"
msgstr "원하는 것이 무엇입니까?"

#: LNG_LI_NEW
msgid "Install a program in a new prefix"
msgstr "새 prefix에 프로그램 설치"

#: LNG_LI_PATCH
msgid "Edit an application already installed"
msgstr "이미 설치된 어플리케이션 편집"

#: LNG_LI_CHOOSEPREFIX
msgid "What is the prefix of your program ?"
msgstr "프로그램의 prefix는 무엇입니까?"

#: LNG_LI_SHORTCUT
msgid "Would you like to make a new shortcut in PlayOnLinux"
msgstr "PlayOnLinux에 새로운 바로가기를 만들길 원합니까?"

#: LNG_LI_DELETE
msgid "Delete a prefix"
msgstr "prefix 삭제"

#: LNG_LI_DELETE_PREFIXE
msgid "Are you sure you want to delete that prefixe ?"
msgstr "prefix를 삭제하는 것이 확실합니까?"

#: LNG_LI_PREFIXE_DELETED
msgid "The prefix has been deleted"
msgstr "prefix가 삭제되었습니다."

#: LNG_WINEVERSION_ACTIONS
msgid "Choose an action to do"
msgstr "할 일을 선택해주세요."

#: LNG_WINEVERSIONS_MENU_INSTALL
msgid "Install a wine version"
msgstr "wine version 설치"

#: LNG_WINEVERSIONS_MENU_GIT
msgid "Install Wine GIT"
msgstr "Wine GIT 설치"

#: LNG_WINEVERSIONS_MENU_ASSIGN
msgid "Assign a wine version to a programm"
msgstr "프로그램에 wine version을 할당"

#: LNG_WINEVERSIONS_MENU_UNASSIGN
msgid "Put back the default wine version to a program"
msgstr "기본 wine version으로 되돌리기"

#: LNG_WINEVERSIONS_MENU_UNINSTALL
msgid "Remove a wine version"
msgstr "wine version 삭제"

#: LNG_WINEVERSIONS_MENU_SESSION
msgid "Session"
msgstr "세션"

#: LNG_WINEVERSIONS_GAMETOEDIT
msgid "Which program do you want to edit ?"
msgstr "편집하길 원하는 프로그램이 무엇입니까?"

#: LNG_TEST_3D
msgid "I'm going to test your 3D hardware. It will take about 2 minutes"
msgstr "3D 하드웨어를 테스트합니다. 2분정도 소요될 수 있습니다."

#: LNG_OPTIONS_REPOS_STEP1
msgid "Choose a repository to enable / disable"
msgstr "저장소의 사용 가능여부를 선택해주세요."

#: LNG_DEFAULT_QUESTION
msgid "Question"
msgstr "질문"

#: LNG_DEFAULT_FIELD
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: LNG_PKG_NOT_VALID
msgid "The file is not a valid PlayOnLinux package"
msgstr "파일이 PlayOnLinux 패키지에 유효하지 않습니다."

#: LNG_PKG_NOT_FOUND
msgid "Unable to find the file"
msgstr "파일검색을 할 수 없습니다."

#: LNG_PKG_CHOOSE
msgid "Choose a package to install"
msgstr "설치할 패키지를 선택해주세요."

#: LNG_PKG_MANAGER
msgid "PlayOnLinux package manager"
msgstr "PlayOnLinux 패키지 관리"

#: LNG_CANT_FIND_UNINSTALL
msgid "Unable to find the game you are trying to uninstall"
msgstr "지우려하는 게임을 찾을 수 없습니다."

#: LNG_AUTORUN_CANT_FIND
msgid "No setup location found in autorun.inf"
msgstr "autorun.inf에서 설치할 공간을 찾을 수 없습니다."

#: LNG_AUTORUN_CDROM_FOUND
msgid "A CD-ROM has been found on your drive"
msgstr "CD-ROM을 찾았습니다."

#: LNG_AUTORUN_CDROM_NAME
msgid "Name "
msgstr "이름 "

#: LNG_AUTORUN_CDROM_SETUP
msgid "Setup "
msgstr "설치 "

#: LNG_AUTORUN_TITLE
msgid "Autorun"
msgstr "자동실행"

#: LNG_AUTORUN_NEXT
msgid "In the following prefix"
msgstr "다음의 prefix에"

#: LNG_AUTORUN_RECOM
msgid "recomended"
msgstr "요청하였습니다."

#: LNG_AUTORUN_WHERE
msgid "Where do you want to install this CD-ROM?"
msgstr "이 CD-ROM을 어디에 설치할까요?"

#: LNG_AUTORUN_EXISTING
msgid "In an existing prefix (add-on)"
msgstr "존재하는 prefix에 (add-on)"

#: LNG_AUTORUN_NEW
msgid "In a new prefix"
msgstr "새로운 prefix에"

#: LNG_NOAUTORUN
msgid "No autorun support found"
msgstr "자동실행을 찾을 수 없습니다."

#: LNG_AUTORUN_N
msgid "autorun has been found"
msgstr "자동실행을 찾았습니다."

#: LNG_AUTORUN_PREFIX_C
msgid "Choose the prefix"
msgstr "prefix 선택"

#: LNG_SHORTCUT_CREATON
msgid "Shortcut creation"
msgstr "바로가기 생성"

#: LNG_NEW_INSTALL_UNSUPPORTED
msgid "Install a .pol package or an unsupported application"
msgstr ".pol패키지 혹은 지원되지 않는 프로그램 설치"

#: LNG_SEARCH
msgid "Search :"
msgstr "검색:"

#: LNG_CLOSE
msgid "Close"
msgstr "종료"

#: LNG_CAT_ACCESSORIES
msgid "Accessories"
msgstr "보조 프로그램"

#: LNG_CAT_DEVELOPMENT
msgid "Development"
msgstr "개발"

#: LNG_CAT_GAMES
msgid "Games"
msgstr "게임"

#: LNG_CAT_GRAPHICS
msgid "Graphics"
msgstr "그래픽"

#: LNG_CAT_MULTIMEDIA
msgid "Multimedia"
msgstr "멀티미디어"

#: LNG_CAT_OFFICE
msgid "Office"
msgstr "오피스"

#: LNG_GENERAL_APPS
msgid "My Applications"
msgstr "내 어플리케이션들"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_DEFAUT
msgid "Defaults programs"
msgstr "기본 프로그램들"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_BROWSER
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_TEST
msgid "Test"
msgstr "테스트"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_TERMINAL
msgid "Terminal"
msgstr "터미널"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_TEMP
msgid "Temp directory"
msgstr "임시 디렉토리"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_TEMP_E
msgid "Automatically empty temp directory"
msgstr "임시 디렉토리 자동 비움"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_OFFLINE
msgid "Offline Mode"
msgstr "오프라인 모드"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_OFFLINE_E
msgid "Enable Offline mode"
msgstr "오프라인 모드 사용"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_PROXY
msgid "Proxy configuration"
msgstr "프록시 설정"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_PROXY_ADRESS
msgid "Proxy address"
msgstr "프록시 주소"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_PROXY_USE
msgid "Set a proxy"
msgstr "프록시 설정"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_PROXY_PORT
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_PROXY_LOGIN
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_PROXY_PASSWORD
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_D_WINE
msgid "Default Wine Version to run wine programs with PlayOnLinux"
msgstr "wine프로그램들을 PlayOnLinux와 함께 실행하기 위한 기본 wine version"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_DESK
msgid "Desktop"
msgstr "바탕 화면"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_MENU
msgid "PlayOnLinux menu"
msgstr "PlayOnLinux 메뉴"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_MENU_R
msgid "Add PlayOnLinux menu in your panel"
msgstr "PlayOnLinux 메뉴 추가"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_DESKTOP_D
msgid "Desktop directory"
msgstr "바탕화면 디렉토리"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_D_NICKNAME
msgid "Default Nickname"
msgstr "기본 닉네임"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_C_STARTUP
msgid "Automatically connect to IRC at PlayOnLinux startup"
msgstr "PlayOnLinux실행시 IRC자동연결"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_W_USER
msgid "Warm users when I run a game"
msgstr "게임 실행시 웜유저들"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_SOUND
msgid "Play a sound when I receive a private message"
msgstr "사적인 메세지 수신시 소리 사용"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_TITLE
msgid "PlayOnLinux Settings"
msgstr "PlayOnLinux 설정"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_O1
msgid "General"
msgstr "일반적인"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_O2
msgid "Messenger"
msgstr "메신저"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_O3
msgid "Internet"
msgstr "인터넷"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_O4
msgid "Environment"
msgstr "환경"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_O5
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_APPLY
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: LNG_OFFLINE_MODE
msgid "You are in offline mode"
msgstr "오프라인 모드입니다."

#: LNG_INSTALLED_PLUGIN
msgid "Installed plugins"
msgstr "플러그인 설치 됨"

#: LNG_ADD_PLUGIN
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: LNG_CONFIG_PLUGIN
msgid "Configure"
msgstr "구성"

#: LNG_ENABLE_PLUGIN
msgid "Enable"
msgstr "사용하기"

#: LNG_DISABLE_PLUGIN
msgid "Disable"
msgstr "사용 안 함"

#: LNG_CHOOSE_PLUGIN
msgid "Choose a plugin"
msgstr "플러그인 선택"

#: LNG_SUR_INSTALL
msgid "Are yo sure you want to install the plugin"
msgstr "플러그인 설치가 확실합니까?"

#: LNG_SUR_DELETE
msgid "Are yo sure you want to delete the plugin"
msgstr "플러그인 제거가 확실합니까?"

#: LNG_OPTIONS_PANEL_O6
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: LNG_MANAGER
msgid "Plugins manager"
msgstr "플러그인 관리"

#: LNG_NO_MORE
msgid "No more alert me"
msgstr "알람정지"

#: LNG_GAME_UNINSTALL
msgid "Do you really want to uninstall $delete_var ?"
msgstr "정말 $delete_var를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Welcome in PlayOnLinux Installation Wizard"
msgstr "PlayOnLinux 설치 마법사에 오신것을 환영합니다."

msgid "PlayOnLinux Wizard"
msgstr "PlayOnLinux 마법사"

msgid "This assistant will help you to install "
msgstr "설치시 도움말 "

msgid " on your computer."
msgstr " 컴퓨터에"

msgid "This program is made by "
msgstr "이 프로그램은 다음 사람에 의해 만들어졌습니다. "

msgid "This installation program is provided by "
msgstr "이 설치파일은 다음 사람에 의해 제공되었습니다. "

msgid " will be installed in "
msgstr " 은 다음 경로에 설치되었습니다. "

msgid "PlayOnLinux is not responsible of your way to use these scripts"
msgstr "PlayOnLinux는 이 스크립트 사용에 대해 책임지지 않습니다."

msgid "Click on next to start"
msgstr "시작하려면 다음을 누르세요."

msgid "I Agree"
msgstr "동의함"

msgid "Create a shortcut :"
msgstr "바로가기 생성 :"

msgid "Do you want a shortcut for "
msgstr "다음을 위해 바로가기를 생성하길 원합니까? "

msgid "On your desktop"
msgstr "바탕화면에"

msgid "In your menu"
msgstr "메뉴에"

msgid "has been installed successfully"
msgstr "가 성공적으로 설치되었습니다."

msgid "Click on next to continue"
msgstr "계속하기려면 다음을 눌러주세요."

msgid "This assistant will help you to uninstall $delete_var."
msgstr "이것은 $delete_var를 삭제하는데 도움을 줄 것이다."

msgid "PlayOnLinux Uninstaller"
msgstr "PlayOnLinux 삭제파일"

msgid "Uninstalling..."
msgstr "삭제중..."

msgid "Cannot find the shortcut"
msgstr "바로가기를 찾을 수 없습니다."

msgid "has been uninstalled successfully"
msgstr "가 성공적으로 삭제되었습니다."

msgid "Do you want to delete the prefix : $prefix"
msgstr "prefix를 삭제하기를 원합니까? : $prefix"

msgid "Please wait while the wine prefix is created..."
msgstr "wine prefix를 생성중입니다."

msgid "Wine prefix configuration"
msgstr "Wine prefix 설정"

msgid "Downloading updates..."
msgstr "업데이트 다운로드중"

msgid "PlayOnLinux update"
msgstr "PlayOnLinux 업데이트"

msgid "Connect"
msgstr "연결"

msgid "Disconnect"
msgstr "연결 끊김"

msgid "Send"
msgstr "보내기"

msgid "Welcome in PlayOnLinux autorun assistant."
msgstr "PlayOnLinux 자동실행 도우미에 오신 것을 환영합니다."

msgid "It will help you to help an application from a CD-ROM."
msgstr "이것은 CD-ROM으로부터 추출되는 어플리케이션에 도움을 줄 것입니다."

msgid "Looking for runnable CD-ROM"
msgstr "사용가능한 CD-ROM 찾기"

msgid "PlayOnLinux is installing your application"
msgstr "PlayOnLinux가 어플리케이션을 설치중입니다."

msgid "PlayOnLinux is installing your application ..."
msgstr "PlayOnLinux가 어플리케이션을 설치중입니다..."

msgid "Please press Next only when installation is fully complete."
msgstr "설치가 광전히 완료된 후에 다음을 눌러주세요."

msgid "Please type a name for the wine prefix of your application."
msgstr "어플리케이션의 wine prefix 이름을 입력해주세요."

msgid "This name shouldn't contain spaces."
msgstr "이름은 공백을 포함하지 않아야 합니다."

msgid "Welcome in PlayOnLinux manual Installation"
msgstr "PlayOnLinux 수동설치에 오신것을 환영합니다."

msgid "This wizard will help you to install a directx patch in playonlinux"
msgstr "이 마법사는 PlayOnLinux에 directx를 설치하는 것을 돕습니다."

msgid "The patch will be applied in :"
msgstr "패치 적용될 곳:"

msgid "Please wait while PlayOnLinux is simulating a Windows reboot"
msgstr "PlayOnLinux가 윈도우를 재시작 하는중입니다."

msgid ""
"This wizard will help you to execute a non-official PlayOnLinux Script"
msgstr "이 마법사는 비공식적인 PlayOnLinux스크립트를 실행을 돕습니다."

msgid "Choose a valid PlayOnLinux script to run"
msgstr "실행을위해 유효한 PlayOnLinux스크립트를 선택해주세요."

msgid "Wineserver killed"
msgstr "Wineserver 종료"

msgid "Installed Wine Versions :"
msgstr "설치된 Wine Version:"

msgid "Available Wine Versions :"
msgstr "사용가능한 Wine Version:"

msgid "Wine Versions"
msgstr "Wine Version"

msgid "Extracting wine ..."
msgstr "wine 추출중..."

msgid "Wine has been installed successfully"
msgstr "wine이 성공적으로 설치되었습니다."

msgid ""
"This wizard will help you to install wine $version in PlayOnLinux environment"
msgstr "이 마법사는 PlayOnLinux 환경에서 wine $version의 설치를 돕습니다."

msgid "First use of PlayOnLinux"
msgstr "PlayOnLinux 처음사용"

msgid "Education"
msgstr "교육"

msgid ""
"Welcome in PlayOnLinux first use assistant. Please ensure you are connected "
"to the Internet."
msgstr "PlayOnLinux 사용가이드에 오신것을 환영합니다. 인터넷에 연결되어 있는지 확인해주세요."

msgid "PlayOnLinux application list update"
msgstr "PlayOnLinux 어플리케이션 목록 업데이트"

msgid "Please read and accept this"
msgstr "다음을 읽고 동의해주세요."

msgid "Microsoft fonts"
msgstr "Microsoft 폰트"

msgid "Installing Microsoft Fonts. Please wait..."
msgstr "Microsoft 폰트를 설치중입니다."

msgid "Microsoft Fonts has been installed successfully"
msgstr "Microsoft 폰트가 성공적으로 설치되었습니다."

msgid "No description."
msgstr "설명 없음."

msgid "Default terminal"
msgstr "기본 터미널"

msgid "Default browser"
msgstr "기본 브라우저"

msgid "Default programs"
msgstr "기본 프로그램"

msgid "Installing fonts"
msgstr "폰트 설치"

msgid "Downloading fonts"
msgstr "폰트 다운로드"

msgid "Installing"
msgstr "설치"

msgid "Refresh the repository"
msgstr "저장소 새로고침"

msgid "Join a channel"
msgstr "채널 가입"

msgid "Enable PlayOnLinux Messenger"
msgstr "PlayOnLinux 메신저 사용"

msgid "Configure this application"
msgstr "이 어플리케이션 설정"

msgid "PlayOnLinux applications configurator"
msgstr "PlayOnLinux 어플리케이션 설정"

msgid "Welcome into PlayOnLinux applications configurator."
msgstr "PlayOnLinux 어플리케이션 설정에 오신 것을 환영합니다."

msgid "This wizard will help you to configure :"
msgstr "이 마법사는 설정을 도울 것입니다. :"

msgid "The following wine prefix will be updated :"
msgstr "다음 wine prefix는 업데이트 될 것입니다. :"

msgid ""
"Be carreful ! PlayOnLinux will need to kill all the programs running in this "
"prefix !"
msgstr "주의! prefix내 모든 프로그램을 종료해 주세요."

msgid "Please choose an action"
msgstr "동작을 선택해주세요."

msgid "Kill all the prefix process"
msgstr "모든 prefix 프로세스 종료"

msgid "Use advanced wine configuration plugin"
msgstr "고급 wine 설정 플러그인 사용"

msgid "Use PlayOnLinux's configurator for"
msgstr "PlayOnLinux 설정 사용"

msgid "Simulate Windows reboot"
msgstr "윈도우 재시작"

msgid "Running regedit"
msgstr "레지스트리 실행중"

msgid "Running wine configurator"
msgstr "wine 설정 실행중"

msgid "Running advanced wine configurator"
msgstr "고급 wine 설정 실행중"

msgid "Running specific wine configurator"
msgstr "특정 wine 설정 실행중"

msgid "Killing process in the prefix .."
msgstr "prefix의 프로세스 종료중"

msgid ""
"Do you want to configure your prefix before installing your application ?"
msgstr "어플리케이션 설치전에 prefix설정 하시겠습니까?"

msgid ""
"Are you sure you want to close all the PlayOnLinux applications opened ?"
msgstr "열려있는 모든 PlayOnLinux 어플리케이션을 닫겠습니까?"

msgid "Go to the application directory"
msgstr "어플리케이션 디렉토리로"

msgid "Set the icon"
msgstr "아이콘 설정"

msgid "What do you want to do before installation ?"
msgstr "설치 전에 무엇을 원합니까?"

msgid "Use WineTricks"
msgstr "WineTrick 사용"

msgid "Close all"
msgstr "모두 닫기"

msgid "Close this application"
msgstr "이 어플리케이션 종료"

msgid "Donate"
msgstr "기부"

msgid "Highest rated"
msgstr "높은 비율"

msgid "Most downloaded"
msgstr "가장 많이 다운로드된"

msgid "Patches"
msgstr "패치"

msgid "Testing"
msgstr "시험중"

#: playonlinux-cmd.sh
msgid ""
"This program is intended to be used by automatic scripts for manage "
"PlayOnLinux."
msgstr ""

#: playonlinux-cmd.sh
msgid "use this switch to update PlayOnLinux script repository"
msgstr ""

#: playonlinux-cmd
msgid "use this switch to run an already installed software"
msgstr ""

#: playonlinux-cmd
msgid "print current version and exit"
msgstr ""

#: playonlinux-cmd
msgid "start installation a specified script"
msgstr ""
